翻睇咗一次門徒，終於知套嘢點解咁多人讚

因為有大家食J